計劃開拍中國版Game of Thrones

宇宙G.E.M.做龍母。

算鳩數啦，人地劇本要露點二話不說要露就露，同水行俠咩體位都玩哂，gem? 波皮都唔慌會見到

當初我係地鐵睇睇下全裸，嚇死我

依家紅左就唔再全裸

中國版會Cut 晒所有性愛場面

Gem屌打emilia clarke啦

on9